3000-5000 Budget 求Notebook推薦

部機都係拎黎睇下波 做下文書 睇下戲
唔使打機/Cut 片/執相

ultra book冇你份架啦
ownership 買部i3咪算撚數

畢左業了 除左Ownership 有咩選擇?
定係買部chromebook 好?

唔好買Fujitsu HP 就得